覺唔覺依家啲商場食嚟食去都係嗰啲野

清一色大公司餐廳

好掛住以前啲餐廳仔

其實你肯搵仲有好多唔響商場入面既好食餐廳

通常都唔喺自己屋企附近

幾年前已經係咁，商場一翻新就租比連鎖店，人地財雄勢大，名又夠響可以吸人流，小店無得比。

宜家入工廈區仲多野食

商場其實已經完
全部地產化領展化

點解果d貢茶，韓式餐廳開到周街都係?